鋤大DEE定鋤大花呀屌你老母

咁GE POST都可以嘈到1001,仲要1000幾人話葵扇個5隻大D
有名都叫鋤大DEE,計下機率都知啦,我條花最大個隻係DEE會細得過你條花最大個隻係8喇啵唔通?
我理撚得你響邊到學番黎,響香港玩鋤大DEE就跟番香港規矩啦
丫我真係屌你老母,連玩呢D賭博野都打橫黎講要人跟你大陸玩法個套?冇撚野呀?
話葵扇大D班ON9一係大陸仔新移民,一係ON9仔,一係小學雞
唔識玩咪撚出黎丟架啦,一諗到你地現實同人玩,理直氣壯咁同人嘈,真係鄧你地列祖列宗羞家

係處就得啦 鋤dee唔重要

階磚
2456J

葵扇
A789Q

班陷家鏟真係唔撚知醜架啵,你鍾意咁玩咪圍內自己玩,冇人阻止到你
嘩仲要出黎嘈個下真係呢

agger.
一直玩開都係先字後花，話知人地出葵扇煙花，我拎堂階磚dee花出黎一樣收佢皮。
唔明有乜好嘈。

反而蛇既大細爭議大d 花真係冇野好嘈

A2345 23456 AKQJ10 大細次序係點

有d人仲會有A2KQJ 蛇

我都玩開跟數字
但你講野口吻太野蠻 比跟大陸玩法既人更大陸格
所以負評左

Dee花會細過8花?

你問個千幾人

你個3個例子毫無爭議啵

你一定係投溫和民主派

覆錯,自膠

咁都嘈，小學雞真戇鳩

咁你點排先

屌得好岩

鋤大dee個dee字已經講咗邊個最大

A2345>23456>10JQKA

有煙有DEE最大,一隻DEE次之,一隻煙再次之

Dee花 同Ace花
聽都知邊個大
使撚知佢係咩花色咩

全對

正解：
睇最大兩隻個數
後面正三隻唔睇
兩隻相同先再睇最大果隻既花
AK花>KQ花
AK花>AQ花
D7花>AK花（D6花係同花順）

AK葵>AK磚
AK磚>KQ葵
AK磚>AQ葵

鋤DEE 12345 係最大既蛇
如果十三張 , SHOW HAND 果D 先係10 J Q K A

其實真係唔洗解
有D真心係要玩野先要嘈

後面三隻唔睇㗎咩？我玩會睇

另外蛇只可以10jqka 唔可以jqkad

根本鋤DEE有個規則,就係你條蛇或者同花順裡面有隻A的話,佢就一定要擺響頭或者尾
你跟番規則玩,其實好難會有爭議,望一望最大個隻係咩就知啦

BTW 睇花唔係睇2隻 , 要睇曬5隻

睇黎又要大戰

出牌係順定逆時針出

逆

用下腦都知花係睇最大個1隻就夠

假膠都有人理

花唔睇字，咁我拉隻Dee落去把撚
個千鳩幾人返去玩潛烏龜好過啦

手牌叫同花定叫同dee呀屌你老母
講到明係花仲話鬥點數

屌階鏄2大啲定葵扇A大啲啊

乜撚野同DEE呀屌你老母,5隻DEE呀你?

咪係囉
香港規矩投降輸一半
佢地又唔知

縮返入自己老母個屄度玩潛烏龜啦懵撚

你直頭係大陸人
所以你將會收到好撚多負皮

戇撚鳩 大陸人
先唔講個game統稱是叫鋤大dee，梗係用點數行先，咩花都係其次,除非牌形相同

另外你呢類on9仔應該都唔知五隻的牌形是跟賭show hand的大細排列

你去賭場賭一鋪show hand
你揸葵扇 34789
個庄揸 階磚2379K

你同佢講話你贏吖on9仔
成功嘅咪你啱，記住通知我，我登報紙認錯，絕不走數

咁應該點計?

磚45678同花順
葵34567同花順

話睇花先個啲睇睇佢

千幾個傻鳩唔識玩鋤大Dee

屌有幾難理解啊
紅心 AKJ34 > 葵扇 AK789
不嬲都係睇字先架啦

如果同字先會計花
例如:葵扇 AKQJ10 > 紅心AKQJ10

廢撚事用同花順講

咁24579紅心花大定12579階磚花大？

好多人真係ON撚鳩到爆炸,咩個名叫同花所以花行先,我打條蛇出黎洗唔洗真係捉條蛇出黎FING呀

屌你 一條有煙有DEE; 一條得隻DEE
你話邊條大啦

12579

想講大陸都唔係咁玩啦

死牛一面頸

on99

唔識賭真係咪撚學人賭 豬都醒過呢班人

兩個玩法都玩過
其實玩之前傾好玩法咪得，唔洗嘈

先計字，同字就計花

你地真係好得閒，可以拗到1001

連登仔真係笑死人咩

你都識講鋤Dee 2係最大

一條花有2 另一條花冇

如果兩條花都有dee 咁當然葵扇2果條花贏

On9仔

睇點數先既話 咁蛇都可以大過同花順啦

鋤dee 緊係 A2345 最大
花都係有2 最大架啦

其他先係10JQKA 最大

唔係睇數字再睇花咩？

我覺得而家既問題係淨係睇最大果隻 定點數一樣要睇埋第二第三隻

講緊同牌型，蛇對蛇 花對花 同花順對同花順，你本身蛇仔牌點會大過同花順 玩過未嫁

丫我真係屌你個老母臭閪個神主牌,人地講緊同一個牌型下,計點數行先過花
你就直接拎唔同牌型黎比較,我真係好撚想知你係老母個肚入面個陣係咪俾條臭閪臍帶夾到條頸焗親個腦

鋤dee規矩你定架咩on9仔
唔跟你嗰套就話人地on9
屌你老母惡過共產黨

係 唔知邊條ON9話 花行先 單隻都打鳩贏你 我組合就計花 咁街磚DEE 真係垃鳩圾

我知13張係計字先
但我由細到大個玩法係同牌形計最大果隻
例如
大家係蛇 有葵扇2既蛇係最大後面唔理，其次紅心2，如此類推
同花順/花都一樣

連登咁多小學雞中學雞識撚鋤大dee咩
鋤女就叻

如果鋤dee 都唔係dee 最大，
對3 都贏對2 了

鋤大DEE都唔識,識撚鋤女咩,陣間插插下早洩又響到話早洩的男人健康D

鋤dee 緊係2 屌打啦，仲問

24567,鋤大DEE呀CHING

葵24567大定心25678大

你叫你個fd去潛烏龜啦

個班ON9仔應該玩親都會輸
唔撚識清牌

葵24567

緊係25678 啦

呢個情況咪睇兩隻囉

2拉8

你第1隻已經大過佢 仲洗乜睇第2隻??

紅心煙大過葵扇煙？
睇點數先係睇曬點數再比花？
應該一隻一隻咁睇下化
姐係睇完最大果隻點數>花>第二大點數>花

你個名

你咁講既話
睇第1隻點數+花已經玩撚完啦
紅心揸AKJ, 葵扇得AK9 你話邊個大啦

仲問埋d 弱智問題。。。

乜撚野計機率

用5隻最細打到人地5張最大
你訓撚醒未

睇返上少少你答我果到 已經有兩個答案

on9 睇晒5隻㗎

係撚跟show hand
同埋你個例子on99 有隻K

錯，要鬥第2隻先
我最初都以為係咁玩 後尾先知錯

On9處女hunter原來本身個人都咁on99

解答多少少

任何花有2 一定係最大
24567
23458

2拉8已經贏左，呢個情況就真係睇兩隻

如果係階24567 ,葵24567 當然後者啦

10JQKA ,A2345 係鋤dee 一定係最者最大

個post最好笑係睇啲撐8花嘅人嘅reply

13張同大dee個答案會唔同

原來你都係on9嘅
屌咗人咁耐
原來自己都係柒

上面識答個條，呢條就錯

屌你柒下柒下咁都學人屌人

你都戇鳩 咁葵扇8打唔打到磚2 咁係睇花定數字戇鳩
樓主都話 香港鋤大dee ar Dee ar

紅心呀
計咗最大隻點數先 再計第2

心24567 > 葵AKQJ9
心24567 < 磚25689

呢個樓豬柒到咁 潛撚咗水就算啦
最憎d垃圾自己都唔識 識少少就走出嚟串柒柒

原來真係有弱智唔識玩

再講極端d

2345K
2910JQ

都係前者贏

唔識個d 明未

屌真係柒撚到仆街,見到葵扇DEE就一野撞撚左埋去
柒撚到深潛算,不過無論如何都係睇點數先,大家引以為鑑,我真係好撚柒屌,面都紅埋

話明係花就梗係鬥花大架啦

雖然知係睇點數
終於搵到句駁到呢個講法 (標題)
利申,自己諗,唔係駁人唔到

葵扇A2KQJ 最大既花

之前睇wiki 淨係計第一隻最大
根本蛇2-5隻係唔重要

依家先知有咁多人智商低過你

磚2akq4

鋤Dee同13張都係計牌先架啦
13張直頭唔計花
鋤dee同點計花 好似係

呢個就真係睇齊5隻
睇4仔

廿幾歲人衣家先知有人會睇花先再睇數字

4隻係一樣呀

但4大過你3丫嘛

唔知佢地係咪玩開 葵扇3 打人地 紅心DEE

你呢個順序岩

肯認衰仔都算有承擔

12345>23456>10JQKA 鋤dee

10JQKA>12345>23456 其他

磚贏

用同樣邏輯，未只計最大果隻。
10JQKA一定唔夠大 (有玩法係A最大，但鋤大DEE係2)

A2345
23456
鬥隻2大未大啲

笑到

嗨紗

話花大，咁我葵線3係咪打贏你隻紅心dee

香港同台灣個玩法有少少唔同

而好多電腦版都係台灣人寫

不嬲都係睇數字 數字一樣先睇花色架啦
你冇撚野啊

屌

望一望隔離po 1001

33322 屌打晒 44433 44455 等等。。。
原因係因為有22

乜撚野事。。。
好彩身邊冇呢類人
真係屌鳩佢都廢鳩事，唔好聯絡好了

我玩既蛇係23456最細
最大 AKQJ10 > A2345 > 910JQK .....> 34567>23456

歡迎糾正

咁你可以糾正

同花順 10JQKA大定A2345最大？

我同人鋤遇到啲咁嘅人乜鳩都唔洗講，比佢炒13隻然後計數唔撚玩

話睇花啲人 鋤dee一定無贏過錢

睇名都知點解佢地咁講， 佢地果班係支那狗黎

什麼都不是，識左十鳩幾年都冇用

原來鋤dee 可以睇清一個人

發明真偉大

講睇哂五隻字先睇花個d你地咁講 葵扇2KQJ10 會細過心2AJQ10
隻葵扇dee會細過心2
點解唔係睇頭一隻牌字再睇花就判邊個贏

有d會屌埋人祖宗添

其實話睇花先真係同低能冇分別
Flush唔理係鋤see,13張,show hand都係睇number先
唔講鋤dee, 你堂花有JQK, 話贏人地堂A花, 比人打到你出唔到門口咋

A2最大
因為10J嗰條最大只有A

但紅心2係最大 又話相同數字就睇花 依家又計埋第二隻
咁即係計最大定係計埋第二第三隻呀

補充番
鋤Dee就A2
一般情況就10J

用同樣邏輯未A2345

咁葵23457 都贏 心210JQK 了

出花嗰陣都係講 dee花，煙花咁架啦
幾可有人講葵扇花，紅心花咁

係lo你階磚2 都打贏我心2 咁我放隻心dee落去托

真係咁難明的話
你拎番五隻牌出黎當逐隻鬥大點數咁出
邊一副贏就邊副大囉

24579 vs 12579

1st : 2 vs 2 , draw
2nd: 9 vs 1 , 1 win

剩低嘅就唔駛再排落去了

條友想點撚樣，笑死

講計點數先實有on9仔為拗而拗
所以應該講花色係最尾先計，乜撚都計晒都未分到勝負嗰陣先計花色，咁就冇得再拗

你心2 10 JQK有邊隻夠葵扇2 大

有冇人睇過架。。，
仲講咩計第幾第幾隻 on 撚9?
簡單d 用同花順講
葵23456>心23456

花
葵23467 <心23468

5隻牌4隻一樣咪計第五隻
如果係極端既
23567
289JK
5隻都唔使睇晒都知DEE K 贏啦
咁咪睇兩隻囉

Dee大係定律
嘈葵花大嗰啲邊度鄉下玩法

屌咁既問題都可以討論咁耐
你忘記晒牌型d名佢，再睇一次所有5隻牌型

連續5隻＞睇數字＞睇圖案
^
5隻同圖案＞睇數字＞睇圖案
^
3隻同字2隻同字＞睇數字＞睇圖案
^
4隻同字1隻任意＞睇數字＞睇圖案
^
連續5隻兼同圖案＞睇數字＞睇圖案

全部5隻牌型都係同一條rule(其實432隻都一樣)，會唔會成隻鋤dee game得花睇圖案先玩串個場呀?

諗一諗處境題，假如你要用同一個牌型去打上家
假如上家出34567 蛇你仲有8蛇9蛇10蛇J蛇Q蛇等等等等好多組合去打
假如上家出6 俘，你仲有7 俘8 俘9 俘10 俘等等等等好多組合去打
假如上家出4 條，同俘都差唔多咁

問題黎喇，假如出花計花先，上家求其彈個心花出黎
13 隻心有5 隻俾佢用撚左，你要用花去贏佢就得返3 個可能就係大過佢既心花同兩堂葵扇花
花計花先仲惡撚過共產黨 你設計一隻card game 有得俾你揀都唔會去揀一個少d 選項既規則啦下嘛

如果咁既規則都唔覺得有問題既話無野好講，不過你唔好同人講你識鋤dee

香港規矩

如果係同花
葵235JQ 葵48910K
咁應該邊個贏

咪on9。。。兩隻一樣係睇第三隻，之後一樣。
5隻一樣先睇花

點解有得比較
葵2最大架啦

睇多啲賭神is ok

係睇晒所有字，最後先對花

各位觀眾
五！條！煙！

係，都唔明d人拗乜春，都唔知仲嘈既人係咪毒得濟未同過其他人鋤

傻人發現案

自己啊？

真心想問

到底蛇可唔可以JQKA2 咁出

好多朋友都話唔得

ON9仔5隻同花只係牌型 比較大細始終都係睇點數
你邊到鄉下呀

1你老母 有煙有dee 仲問邊個大

最大未有52個次序，點解要睇後面？

打單支唔會心6大過花2

行啤果陣，大9細9>心9花9 因爲第一啤有大9

同樣道理一條蛇應該計最大果隻，23456同12345，邊個隻2大d咪邊條蛇大，條煙只係跟2，無討論價值，就好似打夫佬果陣88822唔會因為跟啤2而大過99955

花只係個牌型名，理得你2花跟隻河馬都好，總之你條2唔夠我條2大，你就係細過我

鋤dee就鋤dee，唔好拉埋13張show hand 黎講，就正如你唔會搵美斯同孔子比唱歌

香港睇曬咁多隻
台灣就睇最大再睇花

心2 都要事比階磚2 後面個副牌5隻邊張牌大過心2

屌你樓主柒撚到
不過呢條問題都叫有隻葵扇dee fake到下人要諗一諗,屌我睇原post,8花大過dee花都up得出真係痴撚柒線

如果兩條花：

一條葵扇 2468J
另一條紅心 2468Q

係後者大啲，先對字：2對2打和，
之後睇第二隻Q>J，所以條心花大啲。

蛇就真係睇最大嗰隻喇（會對埋花色）
葵扇2紅心3紅心4紅心5紅心6 係大過
紅心2 葵扇3 葵扇4 葵扇5 葵扇6

唔係跟show hand/poker跟乜野呀（有dee組合有微調除外）
跟你個濕鳩鄉下祖訓呀？

屌，乜撚野例子on99有隻K呀？ 唔用K 咁用10好唔好呀
咪又係庄家因為最大嗰隻點數大
過你，庄贏 ？ 繼續撐啦，大陸仔

起下身，唔好坐住個腦，如果你仲有

屌那星，有幾難明，兩條花（話鳩知佢紅心定梅花）一率唔睇花式，只係比數字，2一樣，第二隻A又一樣，第三隻K又係一樣，第四隻Q又一樣，咁比最後，4對3，4大啲，咪磚贏。

如果係葵2akq4
對磚2akq4，
因為5隻一樣，先至比花，咁就葵贏

Poker 唔係，poker 係10JQKA > 23456 > 12345

你玩開錯

12345> 23456>10JQKA>9 10JQK>.....34567

鋤2係12345

你咪試下咁樣出去同人鋤囉 睇下d人斬唔斬死你個仆街仔

10jqkA A2345大 定2345
邊條蛇最大？

呢舖我撐樓主,
見到班柒頭連登小學雞就想笑

花嘅話，係先比字，最後先比花

笑撚死人咩
人地2K花
另一條最大得隻8

都夠膽死話葵扇大
屌你拎支筆劃走個8做7咪夠打囉

第一隻如果打和，就計第二隻，再打和就第三隻，又打和就第4隻，又打和就第5隻，5隻一樣先比花

2 10 JQK 大，最後先比花

上面班柒頭玩返你地D手遊game
鋤大d呢D大人game 唔岩你地玩

頂 由細到大都係睇花先
原來錯咗咁多年

假膠定真心。。。先比晒數字，最後先睇花
蛇先係睇最大嗰一隻

葵扇2KQJ10
心 2AJQ10

2=2
A>K

完

鋤大DEE 個大字已經代表 "花"
唔好講埋咩鋤大花 寸好柒

你咪沖出黎柒啦

前者，因為2 > K

又一弱智,
話明係蛇, 咁一定順序,
你睇第2-5 隻做乜9?

鋤2如果花對花，係先對字，後對花
明未？

如果係同花, 上邊三副都是同花順
12345 win

如果唔係同花, 上邊三副都是蛇
12345 win

班撚頭毒L小學雞有撚同真人玩過咩,
玩電腦game就有

想問吓衣家係咪無左小學學能測驗? 姐係上到大學都可以完全受過無邏輯訓練? (CE/DSE math應該唔算)

如果係既話就解釋到點解咁多人完全消化唔到個正確牌例

本身仲以為係膠post
點知原來真係咁撚簡單既rules都可以咁多人錯
屌你老母 話計花先果班濕鳩 出去同人賭下學下野先再講啦
痴撚 依家連登係咪真係咁多小學雞
以前讀書時期同班同學拎副牌出黎話鋤就鋤
邊度洗講明咩規距 大家識玩架啦

屌你 仲問,
235jq 有隻大Dee 已經赢撚左,
後面個副最大得King

唔撚得仆街,
蛇有煙, 一定放頭或尾
A1234
10JQKA

先睇字後睇花 依嫁香港真係好撚多新移民

尋晚仲有on9俾埋規則佢睇都唔撚服
話要討論點解喎
On99
你玩人隻game唔撚跟個rules仲要問返人點解

咦,上幾個回覆有佢

我覺得質問呢個係合理，因為算係一個例外
蛇順係跟足poker，A係wide card可以做1或者13
不過鋤dee就shift左最大去隻2，但係又唔俾隻dee做wild card
呢一個位係唔consistent

點解係睇兩隻 黑人問號.jpg
你話睇花定睇字先咁都仲可以嘈下
睇字先:
咪第一隻比第一隻, 相同既話睇下一隻,
頭4隻一樣咪睇第5隻, 都一樣先睇花.
睇花先:
咪直接葵>心>梅>階
同花式咪第一隻比第一隻邊隻大啲咪邊手贏(冇同花之後同既case for盲毛 )

睇頭2隻之後睇花邊個諗出黎, 即係尾3隻牌既字唔係字?
利申: 玩左廿幾年牌都睇字先既
p.s.話睇花先既,你去澳門賭場搵個荷官拗下, 佢認同你既, 我裸跑道歉

個D食甜筒，問佢DEE大定A大，同點先計花色永遠都係一樣。

大陸係有好多啤牌怪雞玩法，D小朋友唔知咩黎亂咁玩。

成班小學雞都痴撚線,
玩埋駛個D電腦鋤Dee game
Rules都錯鳩埋

如果你真人落埸玩/去賭場玩鋤Dee
出花係睇花先, 唔係睇數字,
我切碌鳩比你當煙出

Poker 個例係唔一梯：

睇straight 係睇最後嗰隻，所以poker係
AKQJ10 > 9 10 JQK> 8 9 10 JQ>......> 34567 > 23456 > A2345

咪咩都話大陸。。。事實上大陸人鋤2嘅花，都係講字先。

話堂牌叫花所以花行先嘅真係人唔笑肥絲都吠
人地係個牌型叫花咋 即係要你用5隻同花做一堂出嚟呀
仲要死撐，唔識唔緊要唔好衝出嚟柒
就算同花順你葵34567都係要輸俾階45678㗎傻仔

問題係電腦手機個啲鋤Dee game都唔會咁錯法呢

On9咪出黎柒啦

好簡單
先計組合 (e.g.夫佬>花)
同組合就計字 (e.g. dee夫>king夫)
同字就計花色 (e.g. 葵扇34567同花順>紅心34567同花順)

邊個wiki
中文:

quote到既資料要講wo 起碼我睇哩個係睇字睇到底先

無人話唔係睇撚清楚人講野先

根本係唔同玩法唔同制式
嘈撚咩

嘩唔好post wiki呀尋晚有條柒頭話人維基當真理呀
要討論點解喎唔係要睇規則喎

葵A大過磚A點撚樣會係AK磚>AQ葵呀？

想問下如果同花順比同花順點計？

係咪都係計數字先？ 唔該 其他查維機都查到 但好似無講同花順

我上面咪講左,
你老尾蛇係五隻牌順序,
咁睇最大個隻咪搞撚掂囉,
駛乜睇剩返個二至五隻?

45678 vs 34567
45678 win

心4心5心6心7葵8 vs 葵4葵5葵6葵7心8
心4心5心6心7葵8 win

每副牌52隻加2隻鬼, 數字花式獨一無二
因此上面第二個例子, 唔撚會有2隻葵8出現,
所以如果蛇咪只需要睇最大個隻就係咁解

班柒撚小學雞淨係quote wiki 蛇
就當其他都一樣, 真係 on 99

你地啲人係咪痴尻線
成尻日自己作規矩

柒頭
追完文先好講野啦

梗係計字

計數字先係成隻game既首要條件
咩款式都係

34567階磚花大過12345蛇

好難分

34567階磚係同花順啦你老母

自膠 34568先啱

8花都贏到2花
咁你老豆都變鬼佬啦

認真問，咁8俘大啲定Dee花大啲?
個po搞到我好亂

鋤大dee喎 緊係dee花啦

5隻首先睇type
蛇《花《俘《四條《同花順

之後睇字，一樣就睇下一隻最大既，直到5隻都一樣先睇花
2》》》3

仲嘈緊
計花嗰班人係玩緊鋤花(自創)所以唔同規則

話明花喎 點解要睇牌 睇花咪得囉
曲

上個post其實係人口普查黎
結果睇到連登大約5個人入面就有1個係弱智

鋤大d 先比點數後比花
唔係點解叫dee花 煙花 king 花？
咁都可以嘈到1001 on99

同花順計花

原來都係戇鳩

轉一轉個問題就落底

其實A2究竟可唔可以係蛇lung住出？
一直好想知點解可A2345 唔可以JQKA2
真心想知

原來香港地真係有咁多柒頭連鋤dee都唔識玩

又中
係咪又話同花順唔計花先叫咩同花順

出花會講dee/煙/king花定階磚/葵扇/紅心花？
不嬲睇點數先 最大相同睇第二大
5隻一樣先睇花

廢話
乜撚野花都大過蛇架啦

最撚好笑有傻仔仲問
A2345
定係
23458 既花大

仆你個街，花加條蛇，咪「同花順」囉

你老豆都變鬼佬啦

點解咁撚簡單可以爆post,呢邊又十幾頁
唔識鋤dee就唔好走出黎柒啦...咁都要拗

同屋企老人家玩
同花色就鬥數字
唔同花就計花大細
花細過人根本冇得出
姐係佢地錯哂？

呢條蛇就真係有得商榷

因為我打開蛇一定要大一級先可以打
34567唔可以比番34567打,一定要45678
所以唔會有呢種問題

但係唔知幾時開始,有d人又話同級打得,睇大牌隻花
自從有呢次之後,次次同人打都講明先,等大家無得拗

錯晒,磚dee花唔通比你梅花8仔花打得贏
除非你地唔係鋤港式大dee

我玩左咁多年都係睇最大果隻再睇花㗎喎
姐係如果係
葵扇 235JQ 係大過 階磚 2910JK 咁樣喎
出牌果陣係嗌DEE花，大家都係打DEE花係睇花邊個大喎
請賜教

佢地就係話唔睇花要睇埋第二隻字邊個大

我玩開只睇隻2邊個大d
原來錯 ?
紅心2 > 階磚2

因為根本冇JQKA2呢條蛇
玩咩game都冇得咁出
鋤dee只係屈隻2係最大
唔係畀你夾硬整條新蛇出嚟

Lm

我都係咁玩

普遍係順住計哂5隻都一樣先計花
用你例子即係2對2,Q對K,J對J,5對10,3對9
第一大都係2就睇第二大Q對K所以係2910JK大啲

花咪就係拉大lor,睇第二隻邊個大咪岩
但係我玩開係拉晒5隻,一樣先睇花色

先點後花，完

詳細

真心？

最上個例子係dee A花vs dee 9花
因為計晒五隻同點先計花，所以根本唔存在「階磚2 都打贏我心2」
實情係佢隻階磚A打贏你隻心9

我玩開同級都打得
不過有幾可有

花一定係睇數字
鋤撚左10幾年都係咁玩

冇錯,其實諗深一層,你揸住紅心A2JQ10, 老人家揸住葵扇34568, 跟住佢話大過你唔俾你出,你都應該覺得奇怪啦

蛇同埋同花順都可以同順打，不過因為五隻同點所以tie breaker一吓就跳去計花

唔係架,34567經常有

所以有d fd玩個時會 無jqka2就無a2345

A2KQJ 係不成牌

QKA23

除非5隻一樣,如果唔係就逐隻鬥大細,5隻一樣先計花

鋤大dee原意去左邊

都話認真問，答你咪答

你條蛇有A的話,一定要係頭或者尾

牌型>數字>花色
你34567同花順都大過4條DEE

我爛牌王成日都有
我見多數都同級計最大嗰隻花

條蛇一樣順序的話係計最大個隻牌的花

同級梗係打得 大家都34567咪睇邊隻7嘅花大
鬥地主先唔得喎

其實dee唔可以做wild card係鋤dee最柒既位
咁set法係令到響機率上，拎住A可以砌到既五隻combo數目多過dee，姐係拎A某程度上係著數過dee

花都可以打孚佬啦

就咁三條係大過咩牌型?

鋤dee3條要對3條 冇話大唔大
好似啤對啤
係十三張 德州先有得比大細
三條係介乎於two pair同蛇之間

三條只可以用返三條打
即三條A只可以用三條2打

明哂,姐係唔可以三條打啤,要上家出你先可以出

A flush is a poker hand containing five cards all of the same suit, not all of sequential rank, such as K♣ 10♣ 7♣ 6♣ 4♣ (a "king-high flush" or "king-ten-high flush").[20] It ranks below a full house and above a straight.[7] Under ace-to-five low rules, flushes are not recognized, and a hand that would be categorized as a flush is instead a high card hand.[9]

There are 5,108 possible flush hands and 1,277 distinct ranks of flush under high rules when using a standard 52-card deck.[12] Each flush is ranked first by the rank of its highest-ranking card, then by the rank of its second highest-ranking card, then by the rank of its third highest-ranking card, then by the rank of its fourth highest-ranking card, and finally by the rank of its lowest-ranking card.

即係鬥最大張牌

蛇要順序排
而且第一隻唔可以係公仔

有8910JQ,910JQK,10JQKA,

A2KQJ 順序係JQKA2

都唔知乜撚野黎，無嫁on9

咁同花順打同花順係咪都係計字先？。 真心請教

玩開洗完牌有葵扇2個個直接贏

如果唔係點叫鋤大DEE

做乜鳩

同花順咪計蛇咁計
同花順45678大過同花順34567

係 獨立牌型黎 蛇都唔打得三條
唔一定要上家出你先出得
個個pass完(eg 你出大dee)你都可以掉三條出去

明白晒
姐係計牌面再計花

你都未鋤

其實唔止鋤dee 德州定十三張都係先睇字後睇花
到底睇花先係邊一隻poker game先有

2AJQK依件野應該係d唔識玩既小朋友爆出黎
無論13張 showhand 鋤dee都無依家野

鋤花

點鬥最大張牌法，解釋吓

終於有人明

如果唔係計字先過花 根本唔會有dee花 煙花呢d講法出現 你幾時聽人講過葵扇花 紅心花咁樣

我唔會咁講
鋤dee成隻game個前題係俾隻2有其他game無既位置
蛇以外佢基本上取代左隻A
不過就淨係響蛇度唔俾隻2做A有既功能，姐係頭尾wild card
所以問呢個問題係合理懷疑

你試吓介紹鋤dee規則俾一個淨玩開poker既鬼佬
佢應該響同一個位會有同一個質疑

公仔唔可以擺頭呢個規則真係好多人唔知
好記得細細個玩D人都係咁出牌,因為講規則個陣淨係話蛇係順住出就得

德州會有兩條友渣唔同色花

「公仔唔可以擺頭」根本唔係咩特定規則
只係因為「dee唔可以當dee擺蛇只可以當2」呢樣野太難解釋(你睇吓呢度)，所以先作個容易消化既叫法

即係有"葵2"隻花就係最大既花

Texas應該無任何情況用花做tie breaker，同數直接split pot

唔係呀,我岩先都中左一次伏

係喎 柒左

離題： 賭錢果時你地規距係贏家出先定階3 出先但一定要有3 在內？
上次同frd 嘈到拆天😂

咪階磚2456J同葵扇A789Q比 因為階磚2大過葵扇A 所以可以用階磚2456J去打葵扇A789Q

所以舉呢個例子
同花都睇字 點解唔同花唔係

第一舖階3
之後贏家出先，無限制

你講嗰種，贏嗰個冇3點搞

最大張牌一樣呢？

第一局就階磚3出先,第二局及之後就贏家出,贏家出牌唔一定要有階磚3

睇第二隻

即係兩邊KING花都每人對半？我都唔係好記得 好少有呢D情況

唔同花嗰時都係睇字先，不過係睇晒五隻字，完全一樣先計花

第一局階3出先一定要出階3話知你蛇花俘四條同花順

poker兩邊king花實有高低

係兩手既五隻牌數一模一樣就split pot，完全唔理會suit

仲有不嬲叫開單張/單隻/行單

冇聽過單支

係 都係一樣就順住第三>四>五張牌咁睇 好似下間咁講
Each flush is ranked first by the rank of its highest-ranking card, then by the rank of its second highest-ranking card, then by the rank of its third highest-ranking card, then by the rank of its fourth highest-ranking card, and finally by the rank of its lowest-ranking card.

除非面牌係花+已經係兩邊最大果5隻

好耐無玩德州唔記得例
德州撲克的牌型大小與一般撲克、梭哈、十三張、換牌撲克等等的撲克牌型大小順序相似，但牌型大小不分花色，玩家有可能平手，從大到小比牌（如：都有一對，數字大的勝出；數字相同，則是剩下的雜牌一張張比數字大小）。若五張比完大小相同，則均分彩池內的籌碼。
from wiki

都唔係好難明姐

單支係一部份香港術語，都應該有幾十年，算普及不過的確未至於全部人都聽過

同花（Flush）
此牌由五張不按順序但相同花色的撲克牌組成，如果不止一人有此牌組，則牌面數字最大的人贏得該局，如果最大數字相同，則由第二、第三、第四或者第五張牌來決定勝負。
平手牌：公牌的同花就是最大的同花牌型時，平分彩池。
from wiki

即係唔睇花？

poker唔睇

原來係咁 又學到野

德州 花唔分大細

poker你揸同number嘅蛇，係會對分
大家一齊揸同花就鬥number，但好大機會有高低

葵2 睇下拉咩牌

葵2789J dee J 花
人地磚2A346 都屌打你 ace dee 花

係呀，我已經特登簡化去講，點解仲要問
事實上因為texas大家只有兩隻手響牌而出面得五隻，姐係最多得九隻牌，根本唔會出現兩副同點數既花

德州鬥花一定係同色喎

straight都唔計suit

係會有同點數嘅花

好認同樓主 但係機率好似係一樣喎？

唔會分唔到高低，岩岩人地問先醒起
2個人加埋公牌先得9隻
根本砌唔到2條一樣點數嘅蛇

點會砌唔到同點數嘅蛇？

有同點數嘅花係機率細
同點數就平手

唔同花嘅蛇咪砌到
花又唔分大細所以會有平手咁解

除咗公海5隻就係一條最大嘅花之外
點樣可以有2家有同點數嘅花

同點花唯一出現既可能係出面嗰五隻已經係一條花

咪就係有公海5隻係最大嘅花嘅可能性
所以有囉
低機率唔代表冇

假膠定真係大陸仔

所以係有

咪就係公牌嗰5隻
所以咪機率細

咁樣原則上只係同一副花，而且兩家手牌因為都唔啱花或者唔夠嗰五隻大而唔計，所以無tie breaker

如果只要基中一手有一隻同花既牌係大過出面最低嗰隻，就已經用左呢張牌令到同對面「手花」根本唔同左

同點數嘅花 講錯 一條就得 兩條同點唔同花冇能

唔好話計花色先定點數先，淨係計點數先頭兩頁都幾個版本，最大點數>最大花色，最大點數>第二大點數>花色，最大點數>第二大>...>最細點數>花色

根本隻game各處鄉村各處例，個個都係細細個屋企人教所以淨係識自己鄉下個version，就以為係啱，分分鐘冇統一答案，玩之前傾掂先好玩咪得囉

話蛇有a2345 23456個啲人係未都係傻
a2係最大你同最細個幾隻排 咁蛇咩撚野 都唔撚係順序
蛇從來都係3去a咁排

其實見嗰嗰post都唔知乜撚嘢世紀大戰
睇dee 煙花不嬲最大 咁基本都唔識唔好玩啤牌 去玩返uno

其實計哂所有點數先再計花係公例
計花先應該係某地方嘅例嚟

3去2先岩打錯

大陸西 開單張

根本就好簡單

個遊戲叫鋤大DEE
DEE 係一定大撚晒

DEE 花係一定大過你無DEE

同花順 23456
都大撚過 910JQK

好難門明咩？

不嬲計數字先啦
最大果隻一樣咪計第二大

計花先要大過你條花個機會幾撚細
玩條撚咩
一隻花得兩條花
玩條撚

鋤大Dee 同數字單支同pair先花行先

想問係咪JQ無A2 要開過舖新

雙公無煙dee呀

邊有呢樣野架

根本就唔比

單支:數字-->花式
啤:數字-->花式
蛇:數字-->花式
同花順:數字-->花式
會唔會係得花係花式-->數字咁得意?
況且花係指5隻同花式,名黎o架咋,成隻game一直都係鬥緊牌o既點數

其實KA234、23456、A2345叫路叫蛇
23456大定JQKA2大

次次都R爆頭

我玩開係花 先睇最大果隻 e.g. 3456K ＞ 8910JQ 如果最大果隻牌面就睇花色 e.g 葵花34567＞階磚34567 同花色又最大一樣就睇第2大
花好少聽人拗 反而蛇A2345係最大定最細就好多人拗

有架 睇對手

聽過10JQKA 同A2345 但係未聽過KA234

我唔太記得係點叫

成班大陸仔鋤大花笑到我

笑撚死，JQKA2 最大5隻都有齊

其他點比

最大張牌邊會一樣?
葵扇2 > 紅心2 > 梅花2 > 階磚2 > 葵扇A....如此類推

睇錯
JQKA2>KA234

冇KA234
A2345>23456>10JQKA>...>34567

認真我睇完個post尋晚問班朋友 十個得一個會話dee花大因爲睇牌面有dee
其餘成班都係花就係計花 所以葵扇大
仲要個個都好認真真心認為係單計花
我今日問幾個賭開錢既個一野就講更係dee花大啦 我話有人認為係單計花 有一個話白痴
我都係唔明我班朋友係邊度學鋤dee

最大嘅蛇係910JQK定23456

雙公冇A2又係咩道理
次次都一邊玩一邊諗，冇一次諗到個答案

出花唔係計花先咁叫咩花呀

其實雙公冇a2個牌都可以好屈

你哋話邊個大啲

條友真係唔識㗎喎.jpg

你班朋友學錯咗鋤花

你有咩証據人地係大陸仔新移民?

仲有
俘虜 / 三條 計三隻點數
四條 計四隻點數
雖然一副牌冇可能有相同,
但都要講埋比班低能仔知

咪係
不嬲玩開3俘加pair 2大過曬K俘
係人都知計點數先啦
有咩理由我有dee唔係我大曬

打開Online game 小學雞
同真係落場同真人鋤dee既人係有分別

有冇人有鋤大dee 說明書

我唔知你真心定曲綫撚鳩人,
但最好你就唔好咁講,
如果唔係又世界大戰1001

咁你班仆街就咪撚話人係大陸狗啦屌你老母

哈哈我諗住佢地蠢極都知三條俘虜同四條唔會有一樣先至唔講

俘虜計三隻點數
四條計四隻點數
花緊係計花色

單計點數大，唔通你四條3搭隻2, 大過我四條4加非二單牌？
因為四條係四條做主角唔係最大點數嘅牌做主角，同理花係花色做主角，唔係最大點數主角

屌 其實你上面曲綫撚鳩人個例子都係錯,
如果King夫加pair dee

咩叫大Dee呀dee 呀

咁緊係睇邊個dee大啦
有名你叫鋤大dee啊識唔識字啊小朋友
咁都要問

sor 唔記得大dee係乜嘢總之有dee大晒，33332緊係大過44445, 邊個敢膽反對自33332有dee喎，咩叫大dee呀dee呀

話花大既，點解路去澳門教訓下班荷官？

唔去

依家又無啦啦加句有2除外…笑咗
明明同poker唯一分別就係有2嗰d
你就話跟 我發現你真係on99 1999

話時話
今次竟然去到第二個post都未開始嘈10JQKA vs A2345邊副大

咁你會唔會拎心3去打人梅花dee?

因為花式大所以可以無視點數大根本違反隻game個原意

裝睡的人叫不醒

仲話唔係計數字個班好心收皮啦

其實你係咪假膠

巴打堅定流啊你
葵扇23456
定
階磚A2345大啲啊

弱智姐

佢為屌而屌真係好撚小學雞
睇到都覺得尷尬

連登有班連賭都未識既柒頭

三條三加pair dee當然打唔到三條四加pair dee以外o既野,但係花鬥o既唔係花,如果係鬥花你用心34568打人階磚12346咪著撚數?你用34568換人地煙dee

唔洗咁認真班垃圾分分鐘賭錢都未試過

33322細過44455你咪著撚數，你用對五換人對Dee喎

似乎要開多幾次po先夠

你咁樣只會越黎越柒
落唔到台架喇...快撚啲走啦

er⋯師傅你呢個配搭好似係計三條係主角喎⋯
三條夠大另外搭果pair就算係dee都係陪襯⋯
好似係⋯⋯⋯⋯

我一直講緊叫俘虜係三條做主角，叫四條係四條做主角，咁叫花係花做主角都合理，之後一班人話鋤大dee緊係dee做主角乜乜乜，叫鋤大花唔好叫鋤大Dee啦，咪扮下假膠用你哋logic乜都係Dee做主角

花叫做花係應該個牌形係由5隻一樣花既牌組成，唔代表用花做大細標準，成隻game都係數字行先

呢個POST見識到有D弱智仔真係人地點講都聽唔明

花應該計點數先
—>咁33322會大過44433
—>因為叫三條所以係睇三條先
—>咁叫花就應該睇花先
—>花就應該睇點數先
無限loop

得啦 叫花緊係計花先啊嘛 知啦
死返角落頭同你d智障朋友玩啦賭神

你睇返我係呢個post第一個留言，你哋用點數大細計花都幾種計法啦，其實都係唔同地方鄉下唔同玩法姐。

台灣夠階磚>梅花，日本夠可以出JQKA2(叫人去澳門學嘢嗰班可以叫埋台灣佬同日本佬去學), 我只係想講返雖然未必最正宗但我玩開計花色都可以係其中一種玩法

其實真係好多玩法
只不過依家佢地執著緊咩為之正宗鋤大Dee

我又唔識你
做乜要同你玩

照你咁講係咪階磚Dee 係咪大過葵扇A先？
咁係睇數字定睇花先丫on9仔

無人話過想同你玩喎賭神

我見過既智障得你一個
咪撚認親認戚啦

得啦叻啦
你唔係智障 所有計花先既都係天才
滿意未啊賭神

小學生唔好上咁多連登

8 花點撚樣打 Dee 花

大佬呀,咁起碼有個主流規則呀,呢樣野變唔到架啵
你去麻雀館打牌會唔會疊完牌無啦啦翻隻牌話佢係懸賞牌呀

未夠砰入唔到啊咪踢爆啦

冇衝突
三條睇三條嘅點數
同花咪睇返同花嘅點數
四條都係睇返四條嘅點數

入到都冇用啦輸到仆街呀班垃圾

花大

點解唔計第三隻? 定公平計晒5隻?

咪話左逐隻計囉屌你老母
最大一樣咪鬥第二大
第二大都一樣咪鬥第三大
第三大都一樣咪鬥第四大
第四大都一樣就鬥最後一隻
最後一隻都一樣咪睇花囉屌你老母明唔撚明呀

玩開2係無蛇
10JQKA最大

同埋現實上根本好少會鬥到第三隻
鋤dee逐個出架嘛
第一隻大過你就夠啦之後用細牌砌

出現了
可以準備呢個post都1001喇

你鍾意可以自己同朋友玩鬥細添
但咁樣已經唔係叫鋤dee
唔駛跌落地拿返渣沙咁話有好多種玩法
香港一路都係得呢個玩法
點玩都唔會玩到去鋤大花

算啦人地話鬥花咪由得佢地鬥花囉
出到去同人玩柒嘅又唔係我地
你見我冇再講落去就知咩料啦

歲數評估post
幾種玩法 我玩開dee 最撚細
蛇最大
入麻雀館同人玩計花色應該比人打撚到入廠

我自己都係跟呢個 由細到大 計花都係 “字>花” 即係磚2贏葵A
但係岀到黎計花好多人唔同講法
有人會 “花>字” 呢個都接受到 始終都係叫同花 我廢事傷感情 跟你
但有一個真係覺得好離譜，或都我個人覺得好奇怪
就係 “先字後花” 即係睇字先 但唔計花住 計哂五隻字先計花
eg. 24567 全葵 係會細過2456Q 全磚 ，因為四隻一樣 但條Q>你條7

另外有啲人覺得 AKQJ10>A2345 原因係除左鋤啲其他有5條組合嘅野差唔多都啱，因為2係最細。但我就唔認同因爲始終鋤D嘛梗係D玩撚哂

哎喲喲 個post都唔撚係講有2冇2喎，講緊出花計點數定圖案喎，唔夠人講搵第二d野遮醜呀？ 笑左？

自己擘大對屎眼睇下成個post95%都知點計啦，出花就由大至細計點數鬥大，5隻都相同先比花，得你呢類5%大陸仔盲撐話計圖案先之嘛，都唔知邊個笑邊個

得喇你繼續同你鄉下幾條牛屎兄弟自己圍埋玩自己定嘅例，跟住同全世界人講佢地on9啦

唔好嘈你又開多個post出黎嘈 連登真係小學雞同假膠聚腳地,個post擺明有班假膠死攬花大引戰,你竟然仲要嬲到開多個post黎屌鬼,想笑死人咩
好啦,你叻豬啦,識鋤大dee啦 我代表全香港話花大既人向你道歉

講明花
緊係計左花先計數字
花一樣就睇數字
真心膠左

你真係智鳩障 當你呢挺傻鳩講多句都晒氣
明明就唔係完全一樣 你就話跟
同埋我都唔知你嗰d乜撚嘢論點嚟
無啦啦講咩牛屎
真係要講 poker有2-pair
鋤d有冇呀？邊個先係傻鳩呀

智障就唔好咁大聲話比人知啦

花叫做牌型
唔係用來比較個花

同花唔計花計咩？ 你估你條係蛇？

條友真係唔識o架喎

其實鋤DEE鬥最大果隻唔會一樣, 鋤兩副?

好撚柒，仲要一副眾人皆醉我獨醒既姿態

咁唔通花打唔到蛇咩
花比蛇咬 要派夫佬去捉蛇tim呀

離題一問
明白計牌面唔計花色嘅玩花
但會唔會影響左呢個次序？
蛇<花<俘3條加pair<炸彈4條加單隻<同花順
請大佬指教

你花都打到我夫老,你老豆都變鬼佬啦

唔會

本身依個次序係根據個牌型個機率而排大細,所以唔關計花先定計字先事

衝出黎o個下先攞命

講多次計法

牌型先
點數第二
花色包尾

明白晒

你最接受唔到嘅就係最正宗嘅玩法
無錯 係計哂5隻字先計花